# Список тестовых сценариев

#### Сценарий №1. Проверка успешного прохождения авторизации:
1. Перейти на страницу авторизации
2. В поле "Username" ввести "standard_user"
3. В поле "Password" ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN"

#### Сценарий №2. Покупка товара
1. Добавить товар кнопкой "Add to card" на странице ассортимента
2. Удалить ненужный товар кнопкой "Remove"
3. Перейти в корзину при помощи кнопки корзины
4. Нажать на кнопку "Checkout"
5. Ввести имя в поле "First name"
6. Ввести фамилию в поле "Last name"
7. Ввести почтовый индекс в поле "Zip/Postal code"
8. Завершить ввод данных нажатием кнопки "Finish"
9. Подтвердить покупку нажатием кнопки "Finish"
10. Вернуться на список товаров нажатием кнопки "Back home"

#### Сценарий №3. Отмена покупки
1. На странице "chekout-step-two" окончательного подтверждения покупки нажать "Cancel"
2. На странице "checkout-step-one" для ввода данных покупателя нажать "Cancel"
3. На странице корзины удалить ненужный товар кнопкой "Remove" и вернуться из корзины на страницу ассортимента товара кнопкой "Continue shopping"

#### Сценарий №4 Использование карточки товара
1. Открыть карточку товара возможными вариантами.
2. Добавить/удалить товар в корзину
3. Вернуться из карточки товара на страницу выбора товара.

#### Сценарий №5 Использование шапки, кнопка "Гамбургер"
1. Открытие бокового окан нажатием на "гамбургер"
2. Переход на страницу ассортимента кнопкой "All items" в боковом окне
3. Переход на страницу разработчиков "About" в боковом окне
4. Выход из профиля кнопкой "Logout" в боковом окне
5. Сброс состояния приложения кнопкой "Reset app state" в боковом окне
6. Закрытие бокового окна
7. Переход в подвале сайта на внешние ссылки

#### Сценарий №6. Фильтрация списка товаров
1. Произвести фильтрацию товара по алфавиту "Name Z to A"
2. Произвести фильтрацию товара по цене "Price low to high"
3. Произвести фильтрацию товара по цене "Price high to low"
4. Произвести фильтрацию товара на изначальное по алфавиту "Name A to Z"

#### Сценарий №7. Удаление товара из корзины покупок
1. Перейти в корзину покупок через кнопку в верхнем правом углу со значком "Корзины"
2. Удаление выбранного товара через кнопку "Remove"
3. Возврат на главную страницу через кнопку "Continue shopping"

#### Сценарий №8 Удаление товара из корзины через страницу товара
1. Перейти на страницу товара добавленного в корзину
2. Удаление выбранного товара через кнопку "Remove"
3. Возврат на главную страницу через кнопку "Back to products"

#### Сценарий №9 Использование подвала сайта, внешние ссылки
1. Переход в подвал сайта на внешние ссылки
2. Нажатие на кнопку "Twitter"
3. Нажатие на кнопку "Facebook"
4. Нажатие на кнопку "Linkedin"